{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015605",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소백산신선펜션"
    },
    "text": "昔から伝わる伝説によると、神仙が通りすがり、周囲の景観が美しく、しばらく留まっていったという俗説があるほど美しい渓谷と周囲の景観が自慢です。 小白山から降りてくる澄んだ涼しい渓谷の水は、お客様の体と心に安らぎの憩いの場になるでしょう。 ペンションの前で景色を楽しんだり、淡水魚を釣ったりして新鮮な心の余裕も持ってみてください。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 個別バーベキューでおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は17時から20時までで、個別テラスで利用可能です。 炭とグリルは20,000ウォンに追加料金が発生した場合5000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。 客室ではデータの心配なく、インターネットをすばやく便利にご利用いただけます。 常備薬は各客室や管理室で提供されます。 駐車可能で、神仙渓谷まで徒歩約30秒の距離です。 周辺の観光地としては、トダムサンボン、ソクムン、グダムボン、オクスンボン、サインアム、ハソンアム、ハン·ジョンなどがあります。 以外の距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この渓谷は何が自慢ですか？",
            "answer": "小白山から降りてくる澄んだ涼しい渓谷の水と周囲の美しい景観が自慢です。"
        },
        {
            "question": "渓谷の前でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "渓谷の前で景色を楽しむことや淡水魚の釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューでおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルは20,000ウォンで、追加料金が発生した場合は5000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なく、インターネットをすばやく便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はどこで入手できますか？",
            "answer": "常備薬は各客室や管理室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、神仙渓谷まで徒歩約30秒の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、トダムサンボン、ソクムン、グダムボン、オクスンボン、サインアム、ハソンアム、ハン・ジョンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "距離はどのくらいですか？",
            "answer": "それぞれの観光地までの距離は自動車ベースで表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 398
    }
}